個人認為熱門愈黎愈多膠po感情po既原因

大家心理都開始有d攰

經過3個月既抗爭
好多人長期精神崩緊 心情低落
有時都見到好多 好攰 可唔可以救下我？ 咁既po
自問都有留過tg比人一齊傾下計
連登唔係淨係資訊流通既平台
同樣都係一個可以比大家放鬆既地方

大家記住
過剛則易折
唔好走火入魔

btw唔關抗爭事既po最好都係用不推文回覆
請善用不推不回覆

不推文回覆
先岩

幫手推曬d行動post 啊！

緊係會 推緊啊！

但係呢個po用黎提一提人 我都覺得有理由要推一推

割蓆宣言 - 幫手翻譯, 做文宣圖

[新行動] [增加國際輿論] 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

希望有人幫手

係 次次睇熱門都一大堆感情膠po
仆街冇人想知佢地啲野啊屌

咪撚睇熱門囉傻閪

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

收撚皮啦熱門狗 躝去時事台睇啦 洗唔洗捉撚住你隻閪手㩒呀

膠post一向都係所有登文化 撳入時事台好難為你？
一係唔好上連登攬住個熱門當救香港
攞屌人上熱門嘅時間落街airdrop派傳單貼牆？

不嬲連登都係充斥膠po嘅地方嚟 第一日發現?